收到個電話講普通話叫我區選記得去投票

今日朝早收到個電話講普通話叫我區選記得去投票，個號碼重要上星期先係中國移動申請(sor 工作需要)。

電話:63756625

問佢點解有我電話，佢話我入左個組織，普通話太差聽唔清楚。朋友話佢無講要我投邊個，無違反選舉守則，但係要知己知彼，證明在大陸人開始運用大陸票搞區選。

有無人都收到？

如果黎緊幾日收到，麻煩問到個組織名

各位小心

應該係你呢個電話號碼嘅上手入咗會

中移動

支那移動……謎底已經解開

我都知用佢服務係柒左，但係如果再有人收到呢個組織既電話，就可以知道對方係邊個